{"Account Created.":"已创建帐户。","View in browser.":"在浏览器中查看。","All Rights Reserved.":"版权所有。","Hello,":"你好，","We are happy to register on our platform. To complete your registration, click on the button below.":"我们很高兴在我们的平台上注册。要完成注册，请单击下面的按钮。","Complete Registration":"完成注册","Yours sincerely,":"此致，","Account created.":"帐户已创建。","Activate Account.":"激活帐户。","Use the code below to complete your request on our platform.":"使用下面的代码在我们的平台上完成您的请求。","Security Token":"安全令牌","Security token generated.":"已生成安全令牌。","Error generating security token.":"生成安全令牌时出错。","Queried security token validation.":"查询的安全令牌验证。","Error validating security token.":"验证安全令牌时出错。","Authentication profile created.":"已创建身份验证配置文件。","User profile created.":"已创建用户配置文件。","Added image to user profile.":"将图像添加到用户配置文件。","Added image in authentication profile.":"在身份验证配置文件中添加了图像。","Notification triggered.":"已触发通知。","Invalid authentication model.":"身份验证模型无效。","Error registering authentication.":"注册身份验证时出错。","Authentication not found.":"未找到身份验证。","Authentication previously validated email and mobile.":"身份验证以前验证过的电子邮件和移动设备。","Authentication pending email validation.":"身份验证挂起的电子邮件验证。","Authentication pending cell validation.":"身份验证挂起的单元格验证。","Error verifying user registration, invalid signature.":"验证用户注册时出错，签名无效。","Error verifying user registration.":"验证用户注册时出错。","Error loading permissions.":"加载权限时出错。","Error logging in.":"登录时出错。","Authentication token generated.":"生成的身份验证令牌。","Login performed.":"已执行登录。","Error logging in, authentication did not complete registration.":"登录时出错，身份验证未完成注册。","Error logging in, authentication blocked.":"登录时出错，身份验证被阻止。","Error logging in, authentication not found.":"登录时出错，未找到身份验证。","Loaded datatable data.":"加载的数据表数据。","Error loading datatable data.":"加载数据表数据时出错。","Registry data loaded to be viewed or changed.":"加载注册表数据以供查看或更改。","Error loading registry data loaded to be viewed or changed.":"加载要查看或更改的注册表数据时出错。","Updated record.":"更新记录。","Error updating record.":"更新记录时出错。","Record deleted.":"记录已删除。","Error deleting record.":"删除记录时出错。","Registration carried out.":"进行了登记。","Error when registering.":"注册时出错。","Data validation error.":"数据验证错误。","Without permission to register, authentication is logged.":"未经许可注册，将记录身份验证。","Starting Tenant to create team in job.":"开始租户创建工作团队。","Created Team in job.":"在工作中创建了团队。","Starting team in job.":"开始工作的团队。","Created SubDomain in job.":"在工作中创建子域。","Created Team Config in job.":"在工作中创建了团队配置。","Added image logo passed via URL.":"添加了通过 URL 传递的图像徽标。","Added image logo default.":"添加了图像徽标默认值。","Added image login passed via URL.":"添加了通过 URL 传递的图像登录。","Added image logo default":"添加了图像标志默认值","Registered default form settings.":"注册的默认表单设置。","Registered Permissions.":"注册权限。","Error registering team in the job.":"在作业中注册团队时出错。","Password Recovery.":"找回密码。","Password Recovery":"找回密码","Click on the link below to retrieve your credentials on our website.":"单击下面的链接以在我们的网站上检索您的凭据。","Password recovery request valid for 60 minutes.":"密码恢复请求有效期为 60 分钟。","Authentication requested password recovery.":"身份验证请求密码恢复。","Error requesting password recovery.":"请求密码恢复时出错。","Without permission to login, authentication is logged.":"如果没有登录权限，则会记录身份验证。","Without permission to recovery, authentication is logged.":"如果没有恢复权限，则会记录身份验证。","Authentication failed to recover password.":"身份验证未能恢复密码。","Authentication recovered password.":"身份验证恢复密码。","Authentication load authentication data.":"身份验证加载身份验证数据。","Authentication has disconnected.":"身份验证已断开连接。","Error accessing the server.":"访问服务器时出错。","Back":"后退","Internal server error":"内部服务器错误","We are currently trying to fix the problem.":"我们目前正在努力解决这个问题。","Email":"电子邮件","Password":"密码","Sign In":"登入","Forgot password ?":"忘记密码 ？","request-validate":{"model.modelReport":"需要选择报告模板","format.formatReport":"需要选择报告格式","social_reason.required":"需要进入社会原因。","social_reason.min":"社交原因必须至少包含 5 个字符。","fantasy_name.required":"需要输入幻想的名字。","fantasy_name.min":"幻想名称的长度必须至少为 5 个字符。","name.required":"需要输入姓名。","name.min":"名称的长度必须至少为 5 个字符。","email.required":"需要输入邮箱。","email.email":"必须输入有效的电子邮件。","email.unique":"使用此电子邮件的帐户已存在。","email.exists":"电子邮件不存在。","email_attachments.required":"需要输入邮箱。","email_attachments.email":"必须输入有效的电子邮件。","email_attachments.unique":"使用此电子邮件的帐户已存在。","email_attachments.exists":"电子邮件不存在。","cellphone.required":"需要输入手机。","cellphone.min":"手机的长度必须至少为 11 个字符。","cellphone.unique":"此手机的帐户已存在。","cellphone.cellphoneValid":"需要输入有效的手机。","password.required":"需要输入密码。","password.min":"密码长度必须至少为 8 个字符。","password.same":"输入的密码不一样。","password.confirmed":"输入的密码不一样。","password_confirm.required":"需要输入密码。","password_confirm.min":"密码长度必须至少为 8 个字符。","password_confirm.same":"输入的密码不一样。","password_confirm.confirmed":"输入的密码不一样。","password_confirmation.required":"需要输入密码。","password_confirmation.min":"密码长度必须至少为 8 个字符。","password_confirmation.same":"输入的密码不一样。","password_confirmation.confirmed":"输入的密码不一样。","terms.required":"您必须接受条款。","terms.accepted":"您必须接受条款。","cpf.required":"需要进入CPF。","cpf.min":"CPF 的长度必须至少为 11 个字符。","cpf.unique":"使用此 CPF 的帐户已存在。","cpf.isCPFValid":"必须输入有效的 cpf。","cnpj.required":"需要进入CNPJ。","cnpj.min":"CNPJ 的长度必须至少为 14 个字符。","cnpj.unique":"此 CNPJ 的帐户已存在。","address.required":"需要输入地址。","birth_date.required":"需要输入出生日期。","birth_date.date_format":"您必须输入有效日期。","city.required":"需要进城。","country.required":"需要入境。","district.required":"需要进小区。","state.required":"需要进入状态。","number.required":"需要输入号码。","zip_code.required":"需要输入邮政编码。","zip_code.min":"名称的长度必须至少为 8 个字符。","start_date.date_format":"需要选择报告开始日期。","end_date.date_format":"需要选择报告结束日期。","start_event.required":"需要选择活动开始日期。","start_event.date_format":"需要选择活动开始日期。","end_event.required":"需要选择事件结束日期。","end_event.date_format":"需要选择活动结束日期。","visibility.required":"需要选择事件隐私。","visibility.visibilityEvent":"需要选择事件隐私。","type.required":"需要帐户类型。","type.isValidTypeAccount":"需要帐户类型。","balance_date.required":"需要输入日期。","balance_date.date_format":"需要输入日期。","message.required":"需要输入消息。","genre.required":"需要进入流派。","newCategory.required":"需要进入类别。","account.required":"必须选择帐户。","form_payment.required":"您必须选择付款方式。","format_installment.required":"有必要选择安装格式。","number_installment.required":"您必须输入分期付款的次数。","number_installment.numeric":"您必须输入分期付款的次数。","due_date.required":"需要输入日期。","due_date.date_format":"需要输入日期。","favored.required":"需要选择受益人。","value.required":"您必须输入有效值。","value.isValuePositivo":"您必须输入有效值。","value.notZero":"您必须输入有效值。"},"Login":"登录","Don't have an account yet ?":"还没有帐户？","Sign Up":"报名","Name":"姓名","Cellphone":"手机","Register":"登记","Save":"节省","Password Confirmation":"确认密码","I accept the terms.":"我接受条款。","Recovery":"恢复","Recovery Password":"恢复密码","Recover Password":"恢复密码","Recover":"恢复","You do not have permission to access this page.":"您没有权限访问此页面。","Your registration has been completed, now we need to validate your email and cell phone to release your access.":"您的注册已经完成，现在我们需要验证您的电子邮件和手机以释放您的访问权限。","Now you can access our system.":"现在您可以访问我们的系统了。","It was not possible to perform your registration at the moment, wait a few seconds and try again.":"目前无法执行您的注册，请稍等几秒钟，然后重试。","Need to enter the token.":"需要输入令牌。","Invalid token.":"令牌无效。","Error validating token.":"验证令牌时出错。","Validate":"证实","Enter the code sent to your email.":"输入发送到您的电子邮件的代码。","Enter the code sent to your cellphone.":"输入发送到您手机的代码。","Scan the qr code to complete the authentication.":"扫描二维码完成认证。","We need to validate your email.":"我们需要验证您的电子邮件。","We need to validate your cellphone.":"我们需要验证您的手机。","Your registration has been completed, now you can access our system.":"您的注册已经完成，现在您可以访问我们的系统了。","Request expired.":"请求已过期。","We need to validate your data before requesting password recovery.":"在请求恢复密码之前，我们需要验证您的数据。","Your access is blocked and you cannot request password recovery.":"您的访问被阻止，您无法请求恢复密码。","Unable to request password recovery at this time, wait a few seconds and try again.":"此时无法请求恢复密码，请稍等几秒钟，然后重试。","Updated password, now you can access the system again.":"更新了密码，现在您可以再次访问系统了。","Unable to complete password recovery, wait a few seconds and try again.":"无法完成密码恢复，请等待几秒钟，然后重试。","Your access to the system is blocked.":"您对系统的访问被阻止。","Your registration has not been completed. Shall we finalize your registration?":"您的注册尚未完成。我们可以完成您的注册吗？","Invalid email or password, check the data entered and try again.":"电子邮件或密码无效，请检查输入的数据并重试。","Unable to login at this time, please wait a few seconds and try again.":"此时无法登录，请稍等几秒后重试。","You have been logged out via another device.":"您已通过另一台设备登出。","Dashboard":"仪表板","Continue":"继续","Messages":"讯息","See all messages":"查看所有消息","See all notifications":"查看所有通知","Notifications":"通知","Settings":"设置","My Profile":"我的简历","Logout":"登出","You do not have permission to access this page, check with your manager about your permissions.":"您没有访问此页面的权限，请与您的经理核实您的权限。","Enter your new password.":"输入您的新密码。","Password recovery requested by authentication.":"身份验证请求的密码恢复。","Your password recovery request has been requested, check your email to recover your password.":"已请求您的密码恢复请求，请查看您的电子邮件以恢复您的密码。","Confirm password":"确认密码","Your access to the system has expired, you need to login again.":"您对系统的访问权限已过期，您需要重新登录。","Mark all as read":"标记为已读","New Access":"新访问","A new login was performed at {location}, {device}.":"在{location}、{device} 执行了新登录。","Select the Visibility":"选择可见性","Select the Report":"选择报告","Select Format Report":"选择格式报告","Select Account Type":"选择账户类型","Add string translate and translate all string":"添加字符串翻译和翻译所有字符串","Error translate file.":"错误翻译文件。","Added string.":"添加的字符串。","Error when viewing and approving string for translations.":"查看和批准翻译字符串时出错。","Language %s loading.":"正在加载语言 %s。","Language %s updated.":"语言 %s 已更新。","Translate: %s":"翻译：%s","Delete string translate and translate all string":"删除字符串翻译和翻译所有字符串","Deleted string.":"删除的字符串。","String not found.":"未找到字符串。","Error deleting string for translation.":"删除翻译字符串时出错。","Initialize Translate":"初始化翻译","Translate initialized.":"翻译初始化。","Translate already existing.":"翻译已经存在。","Error starting translations configuration files.":"启动翻译配置文件时出错。","Initialize translate":"初始化翻译","Total translations %s string from %s language.":"来自 %s 语言的总翻译 %s 字符串。","Model created successfully.":"模型创建成功。","Tenant not initialized.":"租户未初始化。","Invalid login request, user other than authenticate.":"登录请求无效，用户未进行身份验证。","Authentication has no permissions required.":"身份验证不需要任何权限。","Generated ID length is bigger then table field length":"生成的 ID 长度大于表字段长度","Error generating files for downloading spa.":"为下载 spa 生成文件时出错。","Error generating files for downloading report.":"为下载报告生成文件时出错。","Error generating files for downloading flutter.":"生成用于下载 flutter 的文件时出错。","Error validating language.":"验证语言时出错。","The data provided is invalid.":"提供的数据无效。","Created config websockets team.":"创建配置 websockets 团队。","Created config websockets tenant.":"创建配置 websockets 租户。","Email marked as validated after validating the email.":"验证电子邮件后标记为已验证的电子邮件。","Error marking email as verified when validating email.":"验证电子邮件时将电子邮件标记为已验证时出错。","Cellphone marked as validated after validating the Cellphone.":"验证手机后，手机标记为已验证。","Error marking cellphone as verified when validating cellphone.":"验证手机时将手机标记为已验证时出错。","Authentication unlocked to log in after confirming email and mobile.":"验证邮箱和手机确认后解锁登录。","Updated address.":"更新地址。","Created address.":"创建的地址。","Error registering or updating address.":"注册或更新地址时出错。"}